山頂官邸能放催淚煙嗎？

可否幫我推到去有人識答為至😂😂

冇得走，等圍補

謝謝🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️ 對不起